講真90分鐘開始先係利物浦時間

90分鐘賓科甩手3:1
90+1杜哥利送十二碼3:2
90+2文尼建功3:3
90+4越位入球3:4完場

Lm

nben射咗未

不過我想睇你班仆街迷信撚聽日如果冇狗死可以點兜

4:0

嬲嬲豬牙

波台開始暴動未

小撚氣到

Lm睇猁狗90分鐘入到3球

嬲撚到

真

傻西想不敗? 含下撚先啦猁狗

輸一場可以睇到你哋點兜我又覺得抵呀不過如果有狗死嘅咁就最好啦

講真我立於無敵之地 買咗廿皮利記反cup 輸波笑鳩利狗 贏波就換架法拉利

嬲到

猁狗小氣到

死猁狗就有 咪你囉

隻狗咪死利狗囉你地同黑警一樣咁撚賤

諗你嬲到震曬打字個樣

做唔到全季不敗就發爛渣

猁狗無一個係無辜

慷慨到

見到死利狗輸 個人開心返？

慘得過大把Quota俾我哋輸

講到佢地讓我屈咁我屈技術性擊倒利狗

關你撚事咩碌狗

上面隻痢狗嬲撚到

黑警你好

樓主拎左雲加海報入廁所打J

佢反雲狗

不敗奪冠得一場quota

仲未完場牙

搶口到

傻仔利狗係咁被人撚

英國呢邊完左

全季不敗同49場不敗都俾屈仔破壞，班猁梗係發癲

吊 輸左廿皮

屌痢狗係膠po都真心

賓哥又撚狗

樓主好波

呢句over左

係

真 大家波台手足來

賓哥又撚

咪係串下大家咪算

calm down bro

Ok

真心抵輸

利申 脷

賓哥

點睇正負皮

PR 賓你好

教我

賓哥咪撚我

你含家產都岩啦 好人好者中意利物狗

點睇到

你老母牙賓洗唔洗咁能串嘴

死猁狗跌落地都要拿返渣沙，正賤種嬲到咁都要扮豁達真係辛苦晒

你問會然B_Williams_53

唔撚識

射左

我都唔撚識

佢係利狗分身

英國利迷注意，完場唔好搭巴士走

15

哈哈

登出就睇到

都唔知笑鳩你弱智定真心好

咪俾我喺街見到你

你有女啦仲想點

90分鐘係咪仲未過

我會綁住佢

4手狗使不使咁串

條能樣用針拮佢馬眼就啱

支持雲加！

人唔笑痢都吠

搵泥清出手啦

蓋ching縮番入佢老母隻爛臭西未？

洗唔洗咁嬲

咪咁

勝敗乃兵家常事！
放離成條街大把分係手, 洗乜怕 ！ 輸多兩場仲得 ！
2場輸5球⋯⋯呢場係當頭棒喝，好事嚟！
這次敗仗令球隊上下都放下包袱，是好事一樁

鬼唔知佢拎硬
但見佢無得不敗奪冠 身心舒暢

真呀
睇到班猁狗嬲嬲豬個人都精神啲